[有點認真討論] 請不要忘記狙擊兩個公安單野

你地睇返今日
親中傳媒點洗
政府聲明點講
中國官媒點"報導"
你會發覺幾乎都係全力狙擊環時記者單野
前面兩個公安就輕輕一提, 甚至唔提
例如TVB先用幾分鐘報打記者, 話示威者認為佢係公安打佢
之後用唔到一分鐘報公安單野, 但就完全唔提"公安"兩個字, 話遊客被襲
三毛們就已經完全skip左單野由佢沉

呢單野文宣組做得好差
我睇twitter reddit絕大部分post都係講"示威期間發現一個公安"
然後被其他人或者五毛質疑"可能同名","公安唔比旅遊?","私刑?"之類
你要明白
我地響呢件事度應該向全世界宣傳既係:
"中國政府及香港政府日前分別於記者會上否認有派出中國公安對付香港示威者後
香港示威者示威期間制服了兩個攜帶武器穿上示威者服裝並於同一間公安分局上班的中國公安"
淨係得下半句效果大打折扣
對一般外國人而言, 警方放蛇混入人群不是罕見甚至乎是可以理解的, 佢地先唔會理你中國係咪獨裁係咪暴力

所以宣傳重點應該係:
"中國政府同香港政府再一次對住全世界講大話"
>點樣講大話? 話冇派公安其實有
>有乜證明? 福田公安局官網有公安同名
>唔比巧合? 一個仲可能巧合但兩個都同名你覺得機會率有幾多?
仲要質疑落去既人只係獻世而毫無破壞力
要記住一點, 網上罵戰i.e.對付五毛既目標永遠唔係說服對方, 而係令所有觀眾認為你對佢錯

人性自私, 尤其是對住三九唔識七既人可以十分殘忍
中國大市場大把錢大把勞動力, 香港對住佢向全世界講乜都係事倍功半
雖然照上面咁講仍然未必足夠令外國人質疑中國/香港政府所作出既承諾
但至少你可以同自己講:
"佢地可以響公安單野講大話 點知道逃犯例已經"dead"係咪都係大話? 所以我地唔信 所以我地繼續反抗"
共勉之

冇人睇
sosad

推